梁卓偉 say sorry喎，大家點睇？

【大醫細語】戰．歉

//為人師表，做錯就要認，在此讓我向各位衷心道歉，希望大家原諒。//

----------------------------------------

武漢新型冠狀病毒疫情的迅速擴散，實在無法不令人憂慮。在過去一個月，我們一班醫學院同事一直與國內外不同單位緊密聯繫，務求為香港掌握最新最準確的資訊，加深對病毒的認知，但要有效防止病毒在香港肆虐，則需要我們所有香港人配合，避免出現如17年前的沙士浩劫。

日前我以專家小組成員身分，出席了政府的記者會，向大家解釋了一些新病毒的傳播數據。按目前的資料，新病毒的傳播威力與沙士相若。雖然目前已經有個別從內地入境的確診個案出現，但我們更關心的，是病毒會否在香港出現社區爆發。要避免社區爆發出現，我們必須要做好圍堵工作，有效堵截入境個案，將他們送到醫院進行隔離治療。在社區之中，我們必須提高警覺，做好以下三個步驟。

第一，噴嚏、咳嗽必須要掩蓋口鼻，防止飛沫傳播病毒，亦需要勤洗手，以酒精消毒液搓手。
第二，外出時，尤其在人多擠迫地方配帶口罩。由於飛沫可經眼睛感染，沒有配帶眼鏡的朋友，帶上太陽眼鏡或平光鏡，都可以加強自身的保護。
第三，要注射流感疫苗，一旦發病，醫護就能更準確判斷到底是流感抑或新型病毒或其他細菌引至。

香港與內地一河之隔，兩地聯繫緊密，人流不絕。特區政府剛剛宣布所有湖北省居民或在14天內到過湖北省的人士，將不獲准進入香港，我相信會有助減低病毒輸港的機會。不過，由於病毒已經在內地擴散，加上部分患者病徵並不明顯，要完全有效堵截並不容易，政府有關部門需要時刻警覺，靈活調整各種策略，將病毒擴散的風險減至最低。

我十分了解社會大眾非常關注前線醫護的工作，作為醫療團隊的一份子，我衷心感激大家支持醫護的工作，同時希望大家能諒解我們面對的壓力，特別是第一線要加入Dirty Team的同工們，他們於前線照顧病人對抗病毒，下班後亦要隔離，在新年期間亦難以與家人共渡佳節，壓力之大實在不足為外人道。但身為醫護，守護大眾免於疾病乃我們的天職，我深信我們的同事必定會本着專業精神，去打好眼前的一場硬仗，這場硬仗必須要你們的配合，因為求診、染病人數越多，仗就越難打，能夠有效控制染病人數，就代表我們能夠成功抗疫。

最後，日前我在政府記者會上，輕率回答有關口罩的提問，事後回想，我應該更謹慎回答問題，準確指出配帶口罩的目的及重要性。為人師表，做錯就要認，在此讓我向各位衷心道歉。

#HKUMED #大醫細語 #港大醫學院 #梁卓偉

佢死全家咪原諒佢

佢戴口罩講唔到野架 已經好慘

say 囉
現哂形 香港人有眼睇

切腹啦仆街

輕率回答？
直情係On9啦

呵

唔封關就收皮

慳啲啦，前日佢唔係好撚串嘅咩

呢條撚樣話戴住口罩講唔到野咁on9既野都講得出

磚家

真

收皮啦仆街

已閱 唔得閒理佢 死埋一邊啦佢

叫佢戴住口罩出黎say sorry啦
睇下仲講唔講到野

我信係陳肇始叫大家一齊唔好帶

有咩用

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

垃圾一條，明明咁好機會說明口罩嘅重要性，偏偏係度尻答，唔死都無用，翻去跪玻璃啦。

走啦
專家食屎啦

樓主幫手pin

HKU D 奶共院長係咁
Resign lor

港大醫學院院長？原來垃圾黎
叫李嘉誠炒撚左條垃圾啦

你前日記者會唔係好串咩？
呢啲說話你前日唔講？要靜靜雞係到講？
收爹啦，醫護人員比你哋害死啦

食左芝士未？

道歉就開記者會啦仆街

唔係完全唔會考慮政治咩，含撚啦

梁卓偉你含撚啦屌你老母
你個廢柴奶港共奶到痴撚左線
你食撚屎啦柒頭

每一個死於呢場疫症既香港人
都係你同一班滿手鮮血既高官親手殺死

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射左啦? 咁我幫你戴返個套啦

真 食屎磚家

麻煩PIN Link：

入去屌七佢，唔該

教授定奴才只係一句說話已經分到

Rip lor

作為一個醫生，一個學者
但公開咁犯呢啲低級錯誤，係唔係應該要引咎辭職
嗡得就嗡，一啲都唔專業

讀咁多書都係唔用腦，say sorry都無撚用啦
番去研究芝士啦屌你老母

你條仆街唔係話要信科學咩
戴口罩講唔撚到野喎

所謂專家 不外如是
讀左咁多年書 咪又係政治考慮

其實配合林鄭已=信譽破產

日後見到佢就要私了佢

收皮啦

屌你做鍵盤戰士, 開個記招道歉同林賤割蓆就差唔多

所以袁生今日自己開記者會

唔係輕率咁間單
咁嘅時勢咁嘅身份講啲咁嘅野
引疚辭職好基本

罷工

唔封關就咪撚再叫醫護盡責。因為政府都無盡責。講完

對袁生都失望
話封關冇乜效

好似想同"假堵截入境"漂白

醫護真罷工 條撚樣開始淆

佢重點係反對罷工
認錯只係掩護
含撚啦佢

唔洗say
等大家睇清楚你都係件好事

肯同淋病割蓆未 ?

讀咁多書又咁高學歷, 講一句說話可以完全唔用腦

食屎啦，今時今日都仲唔支持封關，攬炒好好玩

dllm

呀梁生, 咁對你自己奶共嘅行為, 有無向香港人Say sorry?

算鳩數啦你

呢個故事教訓佢擦鞋唔好擦得咁核突

一黎真話罷工 成班磚家縮都縮唔切

唔接受呢個道歉
因為你既傲慢同同柒婆狼狽為奸，香港呢家響前所未有既危難之中

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

佢好似真係冇屋企人

至少都同淋病割蓆先啦

上武漢幫手咪原諒你囉

又話科學？你老母

兩地人流多，封關不可能，點解唔設多d 限制，減少人流先，d 支那病患落香港睇病條數點計？

又擺醫護上枱

唔好只focus佢到 政府呢刻仲上訴緊反蒙面法

say sorry係無撚用
應該開記者會 以自己作為專家既意見 要求政府做以下三件事
1.要求林鄭馬上封關
原因:源頭減毒
2.撤蒙面法既上訴
原因:俾市民安心帶口罩
3.答應五大訴求
原因:減少社會衝突 同公眾活動

佢去前線dirty team做4個月就原諒佢啦

冇人想理佢喎

垃圾專家

死全家啦
喺地獄浸下熔岩先啦

支持

枉佢讀醫

黑警死全家先，醫生尚且免佢一死

為人師表 你冇尊重過自己
電視直播就係教育市民既大好機會
你全程係度中英夾雜咁講野已經聽到市民一舊雲
仲要加多句戴口罩講唔到野
你知唔知會鬧好多藍絲無腦廢老信左你架呀專家？
你有冇尊重過自己既專業呀呀師表？
打咁大篇野個重點係乜
唔夠膽直接講？
我幫你講埋啦吊

封關至係最有效既堵截方法呀

奶共狗

封關咪原諒囉

希望唔需要死1萬幾千先醒覺

親自帶隊!支持佢首次isolation ward教授大巡!

附送 link

喺代表政府嘅官方記者會失言，喺Facebook打篇Blog就當更正咗？

唔封關就係至醫護同港人於險境。

未解決要封關呀

其實我最撚嬲佢個句就係話要用科學而唔好政治化成件事痴撚線封關係公共衛生問題，唔係政治問題呀，係你條仆街政治化成件事

你咪撚害死所有香港人呀屌（狗除外）

其實應該係

千古罪人

正苦好似一個賭徒（-無限錢），而醫護就好似擔保人，你要醫護去救人無問題，但要你都要俾醫護見到盡頭，一萬就一萬，九千就九千。但如果佢地見唔到盡頭，不斷咁還錢，債權人會唔會走佬好難講

好啦 咁我就原諒

可唔可以講埋帶口罩講唔講到野

咁就死啦
普通市民睇嘅嘢仲準過佢仲長遠過佢

奶共狗，收皮啦

任務已完成
藍C信左講野唔使戴

世界仔，不了

不過，由於病毒已經在內地擴散，加上部分患者病徵並不明顯，要完全有效堵截並不容易，政府有關部門需要時刻警覺，靈活調整各種策略，將病毒擴散的風險減至最低。

所以咪要封哂中國關口唔俾中國人入黎囉DLLM

垃圾磚家

無講英文
點知你係咪被道歉
唔收貨
除非你講翻兩個鐘英文+自告奮勇去武漢幫手

有撚用咩
狗官
幫手維穩
佢唔通會上前線醫人咩

梁卓偉係千古罪人
香港人記住佢個名

係咪俾車公支簽嚇親？

有任何人死 梁卓偉都係兇手之一
大家同意就得

你太仁慈

同佢相處過
份人串撚到 又鐘意認屎認屁

去武漢做人民英雄

佢唔係淨係衰叫人唔好帶口罩啦
佢仲要支持唔好封關，叫人相信科學，相信佢地啲專家判斷，又up埋啲瑞士芝士理論
將來真係出事嘅話佢一定俾林鄭割蓆，所以佢先即刻帶返個頭盔咋

乜咁撚多人比like
手足快啲入去比嬲嬲，同屌爆條冚家剷

為咗配合個垃圾政府講埋啲on9野
身敗名裂都冇人可憐

有撚用

Elephant in the room: fever isn’t necessarily a symptom
The loophole is so obvious yet Prof. Gabriel Leung still turned a blind eye on it, using an ambiguous reason ‘not all holes in the cheese can be blocked’.
Fuck him.

沈旭輝有幫佢講好話 話袁係少數講人是非嘅人

所以用手寫

同7婆割蓆先講啦

讀u嗰時同佢臉對臉講過幾句野
事實佢只係學歷高嘅老油條
順便提下大家 佢入kongu之前係做特首辦主任上位

條友記者會個時仲好撚串話要用科學角度解決問題
屌你老味 專登唔帶口罩 仲要講埋d咩帶口罩就講唔到野嘅大話 仲好意思話用科學角度唔好政治角度
一條仆街離地撚

我地大把

係 facebook 講無用喎
開返個記者會，等電視, 收音機, 報紙報道返啦

喺醫學上, 何柏良有料啲, 定呢條撚樣有料D?

知唔知咩叫將風險減到最低呀？我有方法呀，全香港市民都知，就係你同林奠團隊唔知

配帶口罩 定 配戴口罩？
佢咩學歷話？

已經風頭火勢仲要聽埋曬呢d戇鳩理論
咩戴左講唔到野 係咪有病

封關先講

呢條友已經完全失信於民, 有佢係度一日港大醫學院講乜都冇人會聽冇人會信
有D廉恥就快快趣趣辭任院長, 專心去實驗室研究病毒啦

尋日仲好撚寸嘴架

唔同field
不過依個係常識問題

有撚用咩
1個大氣電波
1個就係FB
個傳播資訊力度相差10萬8千里

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

戴口罩上唔到個個台到講野

咪係LOR.........咁撚多人俾LIKE....CLS...

個jm tone

誠哥應該屌柒完佢所以先認衰仔

佢做公共衛生咋，識撚研究病毒

戴口罩含唔到撚我就知

佢識撚病毒
條友計下epidemiology 啲數同玩公共衞生政策only

沈教授明言佢受林鄭利用

講好話 但講人是非？
袁？宜家唔係袁國勇

落台啦

幫得林病做專業擋戰牌
有咩好道歉
唔好係度做左賤人就扮傻

假跪，唔信，人格破產

醫學院院長 咁講一講可能累死幾多人

佢哀咩？

學人做埋護法

其實佢係自己人黎佢facebook成日撐學生

Sor9ly囉，之前hea鳩你班傻仔

真係冇一個正常架？

其實戴口罩講唔到嘢嘅意思
會唔會係戴咗口罩上唔到台講嘢

林鄭唔俾佢上

你點知的
1仔0仔大會?

香港醫務委員會有限度註冊醫生名單
ML00450 梁卓偉
LEUNG, GABRIEL MATTHEW 香港沙宣道21號蒙民偉樓6樓
6/F, WILLIAM MW MONG BLOCK, 21 SASSOON ROAD, HONG KONG 香港大學李嘉誠醫學院
LI KA SHING FACULTY OF MEDICINE, THE UNIVERSITY OF HONG KONG 01/07/2019 UP TO 30/06/2022

想做署長

封關

同777坐得埋，好人有限，你睇陳肇始、李家超果d

咁封關啦

做對了

圖呢？

香港人請記住呢班港共每一個人嘴臉，而家都夠膽自稱為人師表， 慳啲啦

好過啲官，大家加油啦，幫你啲同行啦。

其實佢意思係下次話講個玄D既大話
唔會再咁輕率

佢一直想坐香港大學校長

睇左做梁朝偉

點原諒你呀，鏡頭前邊講柒野仲咁撚串

佢冇林鄭等高官咁衰
但甘受利用唔係天真就係蠢

呢條友好似做過特首辦主任？講嘢梗係睇主子 眉頭眼額啦
btw衞生署署長陳漢儀出黎道歉未？

如果唔封關
之後因為呢場疫症而死嘅每一條人命
都要你哋負責
血債血償

你智撚障？定中撚咗武漢肺炎神智不清？
佢係醫學院院長啊on9仔
弱智就咪撚出嚟獻世啦

正解

佢之前做689特首辦主任架喎

去武漢囉死去

屌佢老母啦 who fucking cares

仲想discourage啲罷工嘅前線，道德綁架醫護去醫啲有病又講大話通處走嘅大劣人，唔畀封關想奶共驚得罪大陸嘅叫佢自己去醫

輕率回答 而家再純粹出篇文用幾句輕率道歉

梁卓偉你死撚咗去好過啦

Not 689
曾蔭權

瑞士芝士

xx 前線都係黃？

輕率回答定政治行先, 香港人識判斷

我淨係信袁教授同何教授
起碼佢哋知道咩係啱咩係錯
唔會為政治目的 亂咁講嘢

fc下先啦 關689咩事

Sorry大撚曬呀？

你facebook search HKU medicine
例如3/12嗰篇都支持學生
我細佬係佢學生
話佢平時講野都好黃
其實唔係幫佢講嘢定乜嘢純粹覺得好多人話佢奶共覺得有啲慘
有錯請指正

有乜用 你鏡頭前講個coverage大過你facebook咁多倍

割藍轉黃係可以，但要有誠意交下貨先得

聽日響大氣電波屌柒林鄭先算

為人師表
你解釋果吓戴口罩講唔到嘢係base on 咩考量？
次次因為要企起港共立場而講鬼話, 你道歉幾多次都冇用。
唔好忘記，你記招果日係已經嚴峻到成個湖北都有事，你都可以講得唔洗帶口罩，有冇腦啊？

其實佢唔算藍架...最多係極淺藍/中立 7月都批評過政府當權者執迷不悟

ok 記錯
我柒咗

一個想做政治人物，爭權爭利，好後生做咗院長，
另一個專心科研，當年K.O.埋SARS，
你話呢？

起碼肯認錯先

小人物算撚數啦

唔止口罩，仲有封關個問題
叫人信科學，痴線

咁我當年都戇鳩鳩地覺得689好過呀唐既
而家清醒返啲咁唔出奇
起碼佢係有良心過啲死廢高官

你叫黑警捱義氣唔收OT錢，唔駛加人工就信你啦。
淨係識叫醫護

澄清返
原來係曾蔭權嘅特首辦主任

我都覺

追唔切新聞
呢個梁卓偉發生咩事

香港勝在有誠哥

你屌鳩林鄭我咪原諒你囉

無良心醫生

你sorry一件事
你柒咗都係一件事

佢冇嫁喇, 唔係黃藍問題, 係佢作為一個學者都已經站唔住腳
為一早已經訂好既結論(唔封關, 唔戴口罩) 而作一堆似是而非既理論, 再話佢理論係科學, 你地蟻民要信佢
係外國尋晚就已經比人MEET走曬頭銜同埋公職啦

其實佢只係一個世界仔，見人講人話，見鬼講鬼話

Exactly

你害人全家係咪要死十次

為政治出賣專業
講句道歉就當無事既話，曱甴都可以啦？
連叫人唔洗戴口罩都有得spin既話，反送中都係美國搞出黎啦

我幾時都話francis 哥醒目，梁卓偉比人推出離但陳家亮係仲未比人擺上枱，祝francis哥好運，守住暴大med fac嘅名聲，但我估7婆好快推佢出黎

睇錯梁朝偉

Too late
原地火化自己

死全家都唔會原諒

大聲亂up然後細聲道歉
重點係身為醫學院院長但缺乏基本常識

佢依家話唔洗戴口罩唔洗封關
由得香港醫療系統overload，前線醫護用自己條命救班不知所謂既人
原諒佢？咁邊個救下前線搏殺緊既手足？香港人中左招搵邊個負責？
佢用得自己牌頭為香港政治背書，就係出墳左自己專業
依個世界無得做雞又想拎埋貞節牌坊架

睇怕都係死讀書果d

讀書係勁 不過唔柒用腦

辯論佢敢唔敢？

推呢個 連登仔可唔可以冷靜啲 樹立少啲敵人

咁擺明甘受利用

利乜鳩野用？
全部野都係出至佢自己把口
佢個肉身俾人控制左？

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

沈旭暉個post講得岩
學者唔好幫林鄭政府
當自己係中立
幫手捱義氣
最尾俾人當係condom 處理

更加要落力啲屌，屌到其他人都要驚唔敢再幫政府做公關

條友，好快會有政治分贓大紫荊。

大家唔好講到隻0仔咁清高得唔得
辭官歸故里? 我呸
當年佢就係貪官職, 係香港大學教教下書走去做曾蔭權特首辦主任, 當年香港大學學生會都公開屌佢, 佢就話停教職冇問題
之後點解唔做? 因為押錯邊, 以為唐英年贏梗, 係689上台佢先官場止步, 一直都傳佢想出返黎做官
而佢早幾年係有份選香港大學校長, 不過689任內冇可能咁解, 最後係輸比張翔
總結: 呢條友貪權到仆街, 一直都上上位

唔會 枉佢飽讀詩書

太監黎

明白sorry

好心d所謂專業人士分清吸收力同分析力

佢地吸收力勁

分析力0

冇老師起到就收皮

蕭生上次先ko個博士

冇老師帶佢地識鬼咩知識

咁有堆離地中立教授
覺得幫政府係無咩問題
但最尾係中招都唔知

點樣自己人？
自己人會叫人唔好帶口罩？

佢可以幫林病站台已經證明左係賤人一個
你睇淋病根本就預咗人問點解唔封關，佢直接就彈比梁卓偉答，掃諸權威，你覺得梁卓偉唔知要答咩？
口罩只係小事，佢幫淋病擋封關問題影響係最深遠，佢好清楚會害死幾多佢啲同事
仲要幫淋病屈香港人封關係政治目的
唔好再同佢講說話
呢個人賤到仆街

屌撚柒佢
真心對佢好失望

佢有痛腳比林鄭渣住呀？
出黎受曬耙咁
衰d講句 關你鳩事咩
叫返林鄭出黎比人屌啦

希望佢會拒絕

一係就出返張正式道歉聲明放係HKU/ 醫學院網頁
一係就出新聞稿
一係就開返記者會道歉

邊有公眾睇FB page.

沈教授咪又係呢一年先好dd

唔好當佢神咁拜

愛之深責之切

係大眾睇到嘅直播講錯嘢
係小眾睇到嘅facebook道歉?

道歉就道歉啦 戰咩歉

堂堂首府大學院長 要下賤到講一個咁嘅大話

翻版 java tong

咪就係
前線手足打生打死，佢一句就判哂佢地死刑
仲有香港人呢？無啦啦中左招條命邊個負責？
良心？有良心就應該好似袁國勇咁連會都唔出席
佢去得根本就預左為777站台背書
用完自己牌頭出賣完專業亂咁up，say sorry可以當無事？
sorry 我接受唔到

咁呢啲都係自私仆街嚟
入過政府又出返
想食兩家茶飯?
死開啦

Pin依個！

有時講錯，
做錯 d野
唔係 sorry攪得掂。
而家重有屌你奶共
唔支持封關
推 d學生去死呀
為人師表喎~

影衰曬香港大學
雖然港大係衣半年嘅表現已經令人失望

指被梁卓偉夾傷手司機劈炮兼報警

前車可鑒，道歉？不信了

咁沈仔同佢講又係咪樹立敵人？
錯就要屌架啦

巴打正論
唔係政見問題
係作為一個專業人士，講出違反專業道德操守既野
本身已經係死罪

仆街啦，幫共狗含完𠹌就想人當無事？

hku有啲活動佢有去 唔明點解要走去幫政府背書 變相endorse嘅個政權
今次呢潭真係抵屌

廢事比人抽稱, 張翔係林鄭任內appoint同上任
但張翔同梁卓偉之爭已經係李國章做校委會主席
李國章就係689選入去搞港大

沈仔以前就係衰on9大是大非唔敢屌人

呢半年先好少少

佢都係世界仔

屌啊

我差d去配平光鏡..

平光鏡係要配
但係口罩論同為唔封關站台係死罪

好難想像dean講野都咁撚on9.....

佢之前世界仔
係想拉隴淺藍同專業界别
但721柳俊江比人拉之後
佢覺得香港變撚晒 黃藍都歸晒邊
繼續做暗黃無意思
所以正式高調做黃絲

食晒啲芝士就公開支持全面封關啦撚吊

佢番上去武漢照顧病人就原諒佢

諗到佢私底下
應該比佢啲醫生界黃絲朋友屌到仆街

呢條闔家剷前幾日串撚柒柒
係咁扔專業用語驚死人識聽
又話自己同世衛傾過 傾黎傾去除左雞珍你仲可以同邊個傾
枉你條闔家剷讀咁撚多書 咪又係要幫林奠奶閪
香港係一個好神奇既地方 讀得最多書既 反而no stake in society
一個讀法律 一個讀醫

原諒佢啦唉

收佢番黎 好好利用

好過益班藍絲啦屌

係, 巴打心水清

你唔封 講咩都晒氣 香港醫療系統都容立唔到100萬人啦 如果大範圍感染 未個個等死

一早變左 佢扮睇唔到者
佢都上左岸啦 始終唔敢好似蕭生咁
屌得大聲又有道理

仆街奶共狗 誤人子弟 實有報應

讀書勁係吸收力勁 教咩識咩
同分析2回事 分析冇人教冇呀sir
辯論更加考臨場
所以蕭生一出 d所謂雙碩士都驚左

只信蕭生

大大聲講D歪理 仲扮乜鳩中立啦

你老母咪撚話係HKU出黎 恥與為伍

anyway
沈仔變做明黃係好事
起碼多個自己人, 畢竟佢好有地位同class屎

有侍觀察 始終佢之前太膠

都係嗰句啦唔好亂咁捧
一陣間佢一個屈尾十唔知講咗啲咩又奶㗎喇

你好柒串嫁啵

蕭爺爺口交部專家
之前先擊退藍屍
冇得輸呀！！

黎青龍個d勁黃

垃圾廢柴不知所謂，奶共奶到腦殘

推

任何幫過呢個殺人政權嘅人都不值得原諒 講完

原來係咁冇聽聞過

佢之前想買兩邊姐
依家要歸邊都揀左我地，證明左咩自己諗

引咎辭職囉，出黎開多個記招180度道歉

PIN呢個仲好過傳送門
黎認識下呢條濕鳩院長

佢想好似金刀梁咁樣升官發財
吃盡醫學界同政界兩邊油水
難啲啦
一奶共個腦就生咗喺屎忽
以前做建制派就話尊貴啫

係囉點解佢突然轉黃真係好奇怪

送佢去前線抗疫

條仆街完全係沽名釣譽
諗住做柒婆喉舌就可以上位
而家聲譽掃地先假惺惺道歉
可以收一收皮

呢個神人 醫生中既醫生

Why not both?

指被梁卓偉夾傷手司機劈炮兼報警

前車可鑒，道歉？不信了

道歉聲明，入去屌7佢：

721事件將一切潛規則暴露晒出黎 唔再揖揖揚揚
已經令香港返唔到轉頭 佢做開既位置再無價值

好似移左民啦 唔驚你中國人

一次不忠，百次不用，完

痴去777到都唔係好人

都係唔敢提封關

佢冇錯呀，佢載咗政府就唔俾佢出嚟講嘢嘛

查返新聞, 當年佢係去做副局, 之後先做特首辦
不過求撚其啦, 押錯唐唐變成乜都冇啦最後

問題不在於佢輕率，不在於佢點講口罩，而係在於佢為虎作倀，假科學之名，撐政府惡政，罔顧市民性命安全！而家轉移焦點，想求原諒？太狡猾賤格了！

蘋人誌：致林鄭：悲劇後
再無中間派 沈旭暉
2019年07月25

係
見到有啲人已經比佢呃到
機心重到

比人打*

香港唔會再有中間派
一定要揀一邊
咁以佢既專業，做藍屍可以得到咩野呢？
都係自己權衡架啦

佢而家即刻講封關就原諒佢

完全冇架子既大教授

港大醫學院院長話封關唔封全部 唔公平

又要引用返呢個po
佢要點回應?

多謝樓豬pin post

帶口罩的確講唔到野
有人唔比佢帶住口罩出黎講野

港大醫學院院長話封關唔封全部 唔公平

當時佢係咁講

認真
條友應該都係俾林鄭利用想有咩阬疫失誤射晒波落佢到
我係佢就嗱嗱啉甩身好啲

其實佢算係咁，肯認錯

大家拉多d自己人

成篇野，放最後就知幾有誠意，唔好再放大佢道歉啦，根本無心

條on9仔識咁諗就唔會係記者會亂噏一通啦

係啦，佢早兩日自己開記招都呼籲人要戴口罩，
到左同林奠的記招，就好似無帶腦咁，
實在太肉酸了！

佢都可以話之前講錯，封關先啱

所以宜家唔收貨

條撚樣依家聽到政府話唔比湖北佬入境
道歉篇野又話皇上英明呀, 唔比湖北佬入境係有效

老實講 我信袁國勇同何栢良多過呢條賴皮鬼

同政府行埋都齊

佢冇認錯

+1佢琴日仲屈袁生唔同意封關 明明佢只係話太遲效用未必好

咁既垃圾都可以做到醫學院院長，仲要扮黃？係黃既會去幫手維穩？

等比人私鳥啦

佢無扮黃
唔好ff

一個sorry就搞到香港肺炎

係呀 所以立場而言佢根本唔支持封關

佢不嬲都係藍㗎喎
但我覺得政見唔係重點
唔好連專業都扭曲

洗人腦就大大聲
Say sorry就鬼鼠
你死全家！

口講冇用 親自上前線抗疫咪原諒

學歷幾高, 經驗幾多都無用
面對極權都只會變成一隻走狗

身為醫學院院長講野同諗野都同個班政治廢物一樣咁膚淺

湖北8點幾已經停晒所有出入境申請，擺明又一次水9全香港，邊班白癡仲比正評

收皮啦有醫唔做做狗

開番個記者會道歉先算有效，仲要確保所有電視台電台喺黃金時間播番同樣時間先至有效，否則鑊鑊都CCTVB播哂啲狗話，人話靜靜講，咁仲得了？

唔封關妄顧人命推啲醫護去死
話之你切腹切Jer道歉

又話唔科學？

結果今日就封

我會接受你辭職 快 唔好諗

佢今次啲言論唔知俾外國啲學生知道會笑成點

死左人咪搵你班陷家剷填命囉 洗乜道歉

佢講埋呢啲on9 第日外國出論文

會唔會俾外國人找返出黎

隻沈垃圾廢話

知唔知專家啲言論幾有影響力

我令願佢面黃心藍

收皮

岩呀 佢出黎屌柒婆

即時原諒上神台

同林鄭割蓆我就信你啦

想做校長？收皮啦，無人尊重你啦

啱

冚家去晒邊

死全家黑警專用

HKU medic喎

預防勝於治療！點包裝都係封鎖大陸人入境係重中之重！去到今日連大陸回港香港人都已經應該要做功夫！刻不容緩！

戴口罩根本佢講唔講香港人一早已經有驚覺！

成段嘢都唔似道歉
一味奶奶奶
最後輕輕帶過

真心道歉？扮咩啊

做過副局長, 特首辦主任
依家做教授都洗唔走陣狗官除

哦

當時記者會一番說話影響左幾多（無腦）市民呀
而家上網講幾句就算？
阿叔阿伯阿婆阿縫個個識上網睇你篇垃圾文？
開番記招講，戴口罩道歉呀

其實佢搏乜啫

罰佢去湖北幫手，直到疫情完結

袁生話因為政府反應太慢
已有超級帶菌者響香港
封嚟都冇用
佢個人唔反對封關

冇撚有錯

Hehe

如果佢話林鄭迫我唔好講帶口罩嘅事
我就可以算數
其他一切都係籍口

日前我在政府記者會上，輕率回答有關口罩的提問，事後回想，我應該更謹慎回答問題，
理撚得你,你以後開MIC講野咪撚帶呀屌你老母

現型～

俾呢d人做專家去諗方法保護公眾安全真係死得

雖然醫管局都係屎
但你做到比佢更差
連叫人戴口罩都唔敢講
賤撚到

要補償
就迫777封關啦屌佢

抵佢條垃圾當年比你割啫搞到無得做港大校長
比佢做分分鐘衰過張翔

完全唔夠
佢係應該帶頭叫777封